發夢個時成日見到一堆full gear 社工話前線set死線撤退

下次見到個班人可唔可以屌走佢地
成日扮前線既人